{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054252",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옥천 스테이비롯"
    },
    "text": "プライベート一軒家構造のプールヴィラで家族や恋人、または友達とプライベートな私たちだけの水遊びを楽しめます。 室内ジャグジーと個別バーベキュー場、感性ヒモン火鉢で旅の楽しさを増します。 また、家族連れの男女同室での宿泊は絶対不可で、商業写真や映像撮影もご遠慮ください。 基準人数を追加する場合、シングルトッパーと布団が提供され、フルヴィラをご利用の場合、23時以降は高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されますのでご注意ください。 チェックインは15:00以降で可能で、ピックアップはできません。 客室個別テラスでバーベキューができ、利用時間は入室後から23:00までです。 幼児は別途追加料金が発生し、最大超過人数は不可であり、現場決済もできません。 個別の屋外プールヴィラは四季折々運営されており、追加費用はなく、ぬるま湯や温水を申し込むことができます。 室内ジャグジーは無料で利用でき、利用時間は入室後から21:00までです。 インターネットは無料で提供されており、ペットの入室はできません。 その他の施設と利用情報は駐車場、ヒモンエタノールの利用時間などであり、お知らせでは入室は15:00から、退室は11:00までで、客室は禁煙です。 プールとバーベキュー場があり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラはどのような施設ですか？",
            "answer": "プライベート一軒家構造のプールヴィラで、家族や恋人、または友達とプライベートな水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "室内には何がありますか？",
            "answer": "室内にはジャグジーや個別バーベキュー場、感性ヒモン火鉢があります。"
        },
        {
            "question": "家族連れの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族連れの男女同室での宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を追加する場合、どのような提供がありますか？",
            "answer": "基準人数を追加する場合、シングルトッパーと布団が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "フルヴィラをご利用の場合、23時以降は高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "客室個別テラスでのバーベキューは入室後から23:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はありますか？",
            "answer": "幼児は別途追加料金が発生します。また、最大超過人数や現場決済は不可です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "個別の屋外プールヴィラは追加費用はなく、ぬるま湯や温水を申し込むことができます。"
        },
        {
            "question": "室内ジャグジーの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "室内ジャグジーは無料で利用でき、利用時間は入室後から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "他の施設や利用情報について教えてください。",
            "answer": "その他の施設や利用情報として、駐車場やヒモンエタノールの利用時間があります。また、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然の景色がありますか？",
            "answer": "周辺にはプールとバーベキュー場があり、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 540
    }
}